如果香港消失一半人口 但你冇辦法決定係邊一半

日日搭地鐵逼到死 放假條街又多人到仆街
根本香港就容納唔到咁多人口
如果可以俾你揀 一晚之間全香港減少一半人口
但你冇得選擇係邊一半 即係有可能你屋企人 朋友 甚至你自己會消失
你會
支持
反對

梗係冇辦法選擇，97後嘅新移民被人踢走哂先啦

竟然係問自己人消失一半點揀而唔係問敵人消失一半點睇

Veil of ignorance

廢老比例咁大，功利主義嚟講係玩得過。

收皮啦 咪又繼續150人/ 日 仲衰

我唔想廣東話收皮

cut走一半 , 點知淨返既係班廢老廢中藍屍

睇戲睇上腦

唔關事嫁 咁之後只會放更多蝗落黎填補返你個位

冇咗一半人口 然後每日150個大陸人落嚟 香港好快變大陸

可能係自己人 可能係新移民 又可能係蝻
冇得選擇 支持就會random地消失一半

你正聚腳於創意台

假設消失一半後就會keep住呢個人口水平
唔會再增加

我會公平啲，分兩次殺晒所有人
因為由出世果刻已經唔公平

睇得出嘅...

有如果嘅話我剷撚走曬班大陸狗唔好？

負評， 第二日成千上萬蝗吞噬香港

傻既 當500萬香港人 200萬大陸人

當減一半，大陸人比率仲佔多左

香港人都好撚多仆街
柒出國際既都唔少
咪諗到講廣東話香港人就好高尚至得㗎

利申 天滅支那

係都要中國人無左50%人口啦

中國人無一個係無辜的

死晒中國新移民就夠